除非你通过脑部扫描或复杂的心理测试找到潜在的病理学，否则“治愈”总是有效的，因为没有疾病。伪科学家如何逃脱惩罚-事实如此浪漫|斯图尔特·费尔斯坦| 2020年8月28日|鹦鹉螺
GPT-2在生物、生理、心理和社会推理方面存在问题，并且普遍倾向于不连贯和不连贯。GPT-3，Bloviator:OpenAI的语言生成器不知道它在说什么| Amy Nordrum | 2020年8月22日|麻省理工技术评论
我想了解更多，看看数学和算法是否真的有可能最终成为更多人类、更多心理互动的未来。甲板没有被操纵：扑克和AI的极限| Maria Konnikova | 2020年8月7日|奇点中心
技术促成的暴力是最常见的亲密伴侣受害类型，它伴随着人身心理、身体和性暴力。国内滥用者在冠状病毒封锁期间使用连接技术作为武器| LGBTQ编辑| 2020年6月19日|无直接新闻
在最广泛的笔触中，我们做很多事情来避免心理痛苦的想法，我认为他是正确的。介绍“没有愚蠢的问题”（第422页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年6月18日|畸形经济学
很大一部分原因是一种叫做认知失调的简单心理现象。卡米尔为什么不甩了比尔·科斯比|Amanda Marcotte | 2014年12月17日|每日野兽
具有讽刺意味的是，同样的自我辩护的心理支柱在这些情况下也会有所帮助。卡米尔为什么不甩了比尔·科斯比|Amanda Marcotte | 2014年12月17日|每日野兽
在战争中，他写道，“一切都是不确定的……所有军事行动都与心理力量和影响交织在一起。”克劳塞维茨如何发明现代战争|詹姆斯·A·沃伦| 2014年11月24日|每日野兽
迈尔斯说，她遇到的孩子“非常勇敢”，但他们的心理和生理痛苦显而易见。利比里亚的埃博拉孤儿| Abby Haglage | 2014年10月14日|每日野兽
美国心理学协会还对30年前的研究进行了全面的回顾。周日节目实况调查：10月12日| PunditFact.com | 2014年10月12日|每日野兽
为了重现思想产生的冲动，这是心理学方法的目标。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
很明显，在那个时候，扩展器除了心理上的怪物外，在印刷办公室里永远不会是任何东西。九个人及时|诺埃尔·米勒·卢米斯
除了诗人、心理小说家之类的人之外，人们没有时间进行主观性研究，他们在我看来根本不是男人。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
在那次突然的觉醒中，出现了揭示下面积累的激情所需的心理高潮。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
这些信件清楚地揭示了他生命中这两个多事之秋的主要心理时刻。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信